［老母搵仔］調景嶺嘅Jack 你媽寫咗封信放低比你

調景嶺A出口補貼領取站

P牌推唔郁

1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要36000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

有啲難

真心定假膠，佢寫matthew